%@Titre: Nouvelle Calédonie -- 2003
\begin{myenumerate}
\item Tracer le triangle $REC$ tel que $RE=7,5$~cm ; $RC=10$~cm et $EC=12,5$~cm.
\item Montrer que le triangle $REC$ est rectangle en $R$.
\item Calculer les valeurs arrondies au degré près des angles de ce triangle.
\end{myenumerate}